日本有無可以只讀半年（6個月）既語言學校？

香港2018 U grad左，本身已經有N1。想去日本留學練下會話，但唔想去一年，無咁多錢亦無咁多時間。有無D語言學校係有開辦6個-9個月既課程 OR 可以只讀6個月。 我想辦留學生簽證，唔係3個月果D短期留學

搵日文人多既公司番工仲好練

想留學下阿嘛

咁點解唔搵d編入學校讀2年

唔想留咁耐

半年真係唔過癮
不如旅行算
我3年都厭太短
唔好揀大城市
其實唔會太貴

巴打我見好多語言學校都係得1年課程，有無可以讀半年既推介啊。

3個月都有，本身有無日文底？

三個月果D無得簽證，我想讀半年既。 本身N1底

讀2次3個月course，中間去韓國走一轉咪得囉

之後會唔會留日本做嘢？

想番香港做

咁不如將上堂嘅錢拎去旅行好過

其實同語言學校私底下deal應該就ok

我想上堂 唔係想周圍玩

send左email比幾間問

你想學speaking咋嘛,平時旅行識日本人都學到啦,做乜咁執著要上堂

點解淨係想上堂既？咁係香港上都好似無分別？

你唔係以為讀語言學校會識到日本人嘛？

上堂學唔到太多到
學完都要有機會講 申請WH再過去搵野做啦

唔係

咁咪就係囉 練到既會話真係少之有少 最多咪聽得慣問你要唔要膠袋 之類
都係同日本人既老師講野多 咁同香港搵日本人老師一樣
又或者同啲外國人同日文吹水 但最後你會發現大家都日文一擔擔 學唔到啲乜會話
或者你落吧識日本人就另計啦